支那領導人既文化水平退步真係好驚人

前任領導既文化水平係咁

刁帝既文化水平

唔識字既弱智都可以做主席

佢可以做幾十年，唔識字咪慢慢學囉

讀得書少既皇帝 通常都好惡死 動不動就殺人

現代社會唔識字同弱智無咩分別

文革遺禍，整整一代人無受教育

內鬥同識鬥人就可以上位做中共皇帝架啦。老毛都係咁架啦，不學無術以為識作兩首低俗打油詩就係文化人？

睇怕習近平連老毛都不如先慘

習豬席係支那人呢既救星，連rap歌都識
OP點可以係到唱衰豬席架

老毛中文勁過好多人

毛澤東本身唔係文化人黎架咩

哩個真。

老毛假假地都係圖書管理員

老毛係魔頭
但佢讀好多書架

諗起維尼有次微服出巡
連禁Enter制都唔撚識

最慘嘅就係香港竟然要俾呢堆文盲生蕃管

同以前帝制一撚樣 一開始果D開國皇帝都叫有D料到 之後D接班人就愈來愈廢 最後變成傀儡

中興明主老鄧都出左

老毛學歷唔算低架，當年已算高中預科畢業架

你真係唔識嫁喎唔係扮嫁喎

塗咗顏色就識啦

毛魔係仆街，但你都唔洗講到佢咁既